[重新投票]港澳辦 林鄭都話示威者要搞港獨

為咗比聽日民間記招表達真正嘅意見

我地係唔係搞緊港獨？

係
唔係

又投票

五大訴求 缺一不可

依家目標集中五大訴求

你因為佢起的題而轉你永遠比人lead住玩, 依一刻係追求香港市民最大共約數 : "五大訴求 缺一不可"

真係咁多人支持港獨？

咁警狗落假charge係咪又唔駛理

啲傻鳩藍絲信到十足十

我要真普選

唔通工業革命又想推翻政權？林鄭咪撚 on9

佢的確係on9

但依家唔係投比林鄭睇呀

好啦 聽日可以講

根據非正式統計
受訪嘅示威者入面 有99.9%人唔認同佢地係搞緊港獨

我地係要光復香港

冇問題，澄清完，聽日到我哋lead 返

1。點解大埔超級城門口警察講「同志們」？

2。點解普通一支隨街可買嘅激光筆會變咗攻擊性武器？點解淨係拉後生仔？

3。網上傳言同片段清楚影到警察喺示威日子集體換黑色衫。警方可唔可以澄清有冇扮過示威者做出挑釁或違法行為？

4。北角荃灣黑社會打人，差人叔叔去咗邊？

投你老母臭閪

我地做嘅野可能係某啲人目中係激進
但唔係無理 只係針對呢個莫視民意嘅政府

而有人用呢啲行為 推論話我地想搞港獨
係口出狂言 無中生有
我不禁呵呵一聲笑出來

唔係

推

一步步
跳太快唔得

勿忘初衷
一切嘅罪魁禍首都係林鄭月娥作為特首嘅失格，佢冇好好咁管理好自己嘅言論，導致到今日社會出現咁嘅局面，一切責任歸咎於林鄭月娥

請大家記住
我地要贏係要拉攏埋中間派

好啦 唔推啦

如果大家堅持呢個對外嘅形象 我支持你地
欣賞你地嘅勇敢